%@Auteur: Virginie Morel
\par Construire sur une feuille quadrillée puis sur une feuille non quadrillée des figures superposables telles que :
\begin{itemize}
\item Un rectangle $RIME$ avec $RI=4$~cm et $IM=6$~cm.
\item Un trapèze quelconque.
\item Un parallélogramme $PLUS$ avec $PL=US=5,2$~cm.
\item Un triangle rectangle isocèle $LAC$ d'hypoténuse $[AC]$ avec $LC=4$~cm.
\end{itemize}
\`A côté de chaque figure, tu donneras ton programme de construction.